<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<databaseChangeLog
        xmlns="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog"
        xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance"
        xsi:schemaLocation="http://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog
        https://www.liquibase.org/xml/ns/dbchangelog/dbchangelog-4.9.xsd">
    <changeSet id="04-49-49-add-quest-info" author="pkorchagin">
        <insert tableName="quest">
            <column name="id">1</column>
            <column name="main_text">Поговорив с Акарой, вы узнаете что в местной пещере завились монстры. Она просит вас разобраться с ними. Почти зачистив пещеру вы встречаете огромного зомби, своими ударами он заставляет застыть кровь в жилах.
            </column>
            <column name="correct_answer">Воспользуюсь всеми доступными ресурсами, чтобы победить его.</column>
            <column name="wrong_answer">Сохраню зелье лечения на потом, еще пригодится.</column>
            <column name="loose_text">Вы решили сохранить зелье и свои вещи для другого искателя приключений.</column>
        </insert>
        <insert tableName="quest">
            <column name="id">2</column>
            <column name="main_text">Успешно справившись с поставленной задачей, вы возвращаетесь в лагерь. К вам подходит молодая, рыжеволосая девушка. Представившись Кешией, она просит вас убить ее бывшую напарницу в ордене, которая обратилась к силам зла. Теперь она известна как Кровавый Ворон.
            </column>
            <column name="correct_answer">Ловко уворачиваясь от стрел, наношу удар Ворону.</column>
            <column name="wrong_answer">Укроюсь за щитом и подожду пока у нее закончатся стрелы.</column>
            <column name="loose_text">К сожалению вы не знали, что у врагов в этой игре бесконечный запас стрел.</column>
        </insert>
        <insert tableName="quest">
            <column name="id">3</column>
            <column name="main_text">Получив в награду верную напарницу вы вновь идете к Акаре. Она просит вас найти Декарда Кейна, древнего мага из ордена, который ранее изгнал Диабло обратно в преисподнюю. Последний раз его видели в Тристраме. Найдя свиток с древними рунами, вы открываете портал в Тристрам. Там вы находите Декарда Кейна, подвешенного в клетке.
            </column>
            <column name="correct_answer">Спускаю клетку и помогаю ему освободится.</column>
            <column name="wrong_answer">Я уверен, что справлюсь без помощи Кейна. Убегаю.</column>
            <column name="loose_text">Вас выгнали из лагеря узнав о произошедшем.</column>
        </insert>
        <insert tableName="quest">
            <column name="id">4</column>
            <column name="main_text">Идя вдоль болота, вы находите постамент с книгой, в которой рассказывается история молодой графини, купающейся в крови молодых дев. Решив избавить мир от зла, вы находите развалины замка, в котором обитает графиня. Убив множество врагов, вы наконец приходите к графине, находящейся в окружении своих слуг.
            </column>
            <column name="correct_answer">Убиваю сначала слуг, а затем приступаю к графине.</column>
            <column name="wrong_answer">Какой большой сундук, думаю в нем есть полезные припасы, которые помогут мне победить.</column>
            <column name="loose_text">В сундуке лежали только деньги. Вы ожидали увидеть что-то другое у графини?</column>
        </insert>
        <insert tableName="quest">
            <column name="id">5</column>
            <column name="main_text">Вернувшись после изнурительного сражения в лагерь, вы решаете починить снаряжение. Починив оружие и броню, кузнец просит вас о помощи. Ее древний молот был похищен демоном-кузнецом. Она говорит, что вы найдете его в древнем монастыре. Проследовав множество комнат, вы наконец находите молот, а неподалеку стоит огромный демон с кувалдой в руках.
            </column>
            <column name="correct_answer">Тактика бей и беги никогда меня не подводила.</column>
            <column name="wrong_answer">Он не выглядит таким уж сильным, да и я уже подрос в умениях.</column>
            <column name="loose_text">Он так сильно ударил молотом, что вы потеряли сознание. Очнутся не получилось.</column>
        </insert>
        <insert tableName="quest">
            <column name="id">6</column>
            <column name="main_text">Отдав молот, и улучшив оружие, к вам обращается Кейн и просит уничтожить Андариель, одну из низших правителей Ада. Вы встречаете ее в тронном зале, это огромный трехметровый демон с торчащими из-за спины лапами паука.
            </column>
            <column name="correct_answer">За один раз ее не победить, нужно использовать порталы для восстановления ресурсов.</column>
            <column name="wrong_answer">Она отвлеклась на напарницу, это мой шанс убить ее.</column>
            <column name="loose_text">Без напарницы у вас не хватило ресурсов победить Андариель. Очень жаль.</column>
        </insert>
    </changeSet>
</databaseChangeLog>